今次公民黨有咩表示

Mr. Over my dead body 係咪話法治有險可守？

公民黨唔做番d野，我地就日日追擊佢地，睇下佢地9月點撚算

譚文豪係另外，我比較欣賞佢

退黨保平安好d

同連登仔同立場
唔好搞法庭!

我認同，成個黨好似得佢做嘢

即時準備上訴

睇下佢係城寨幾膠

對比係

Allshit 愚似正常d

連劉細良都跟得上

邊個黎